{
  "Video conferencing, web conferencing, webinars, screen sharing": "视频会议、网络会议、网络研讨会、屏幕共享",
  "\n  1. Go to [marketplace.zoom.us](https://marketplace.zoom.us/) and log in to your account.\n  2. In the upper-right corner, click **Develop** then **Build App**.\n  3. Select **General App**.\n  4. Copy the Client ID and Client Secret.Add Redirect URL and press continue.\n  5. Go to **Scopes** from left side bar and add **meeting:write:meeting** and **meeting:write:registrant** as scopes.": "\n  1. Go to [marketplace.zoom.us](https://marketplace.zoom.us/) and log in to your account.\n  2. In the upper-right corner, click **Develop** then **Build App**.\n  3. Select **General App**.\n  4. Copy the Client ID and Client Secret.Add Redirect URL and press continue.\n  5. Go to **Scopes** from left side bar and add **meeting:write:meeting** and **meeting:write:registrant** as scopes.",
  "Create Zoom Meeting": "创建缩放会议",
  "Create Zoom Meeting Registrant": "创建缩放会议注册者",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new Zoom Meeting": "创建新的缩放会议",
  "Create and submit a user's registration to a meeting.": "创建用户注册并提交到会议。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Meeting's topic": "会议主题",
  "Start Time": "开始时间",
  "Duration (in Minutes)": "持续时间(分钟)",
  "Auto Recording": "自动录制",
  "Audio": "音频",
  "Agenda": "议程项目",
  "Password": "密码",
  "Pre Schedule": "预计划",
  "Schedule for": "日程安排",
  "Join URL": "加入 URL",
  "Meeting ID": "会议 ID",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Address": "地址",
  "City": "城市",
  "State": "状态",
  "Zip": "邮编",
  "Country": "国家",
  "Phone": "电话",
  "Comments": "评论",
  "Custom questions": "自定义问题",
  "Industry": "工业",
  "Job title": "职务",
  "No of employees": "无员工信息",
  "Organization": "组织",
  "Purchasing time frame": "购买时限",
  "Role in purchase process": "购买过程中的作用",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The meeting's topic": "会议主题",
  "Meeting start date-time": "会议开始日期时间",
  "Duration of the meeting": "会议会期",
  "The meeting's agenda": "会议议程",
  "The password required to join the meeting. By default, a password can only have a maximum length of 10 characters and only contain alphanumeric characters and the @, -, _, and * characters.": "需要密码才能加入会议。 默认情况下，密码最多只能有10个字符，只能包含字母数字字符和 @， -, _, 和 * 字符。",
  "Whether the prescheduled meeting was created via the GSuite app.": "预定会议是否通过 GSuite 应用程序创建。",
  "The email address or user ID of the user to schedule a meeting for.": "要安排会议的用户的电子邮件地址或用户ID。",
  "URL for participants to join the meeting.": "与会者参加会议的 URL。",
  "The meeting ID.": "会议 ID。",
  "The registrant's first name.": "注册人的名字",
  "The registrant's last name.": "注册人的姓氏。",
  "The registrant's email address.": "注册者的电子邮件地址。",
  "The registrant's address": "注册人的地址",
  "The registrant's city": "注册者所在城市",
  "The registrant's state or province.": "登记者的州或省。",
  "The registrant's zip or postal code.": "注册者的邮政编码。",
  "The registrant's two-letter country code.": "注册者的双字母国家代码。",
  "The registrant's phone number.": "注册者的电话号码。",
  "The registrant's questions and comments.": "注册者的问题和评论。",
  "The registrant's industry.": "登记人的行业。",
  "The registrant's job title.": "注册者的工作名称。",
  "The registrant's number of employees.": "注册人员的员工人数。",
  "The registrant's organization.": "登记人的组织。",
  "The registrant's purchasing time frame.": "注册者的购买时间框架。",
  "The registrant's role in the purchase process.": "注册人在购买过程中的作用。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Local": "本地的",
  "Cloud": "云端",
  "None": "无",
  "Both telephony and VoIP": "电话和VoIP",
  "Telephony only": "仅电话",
  "VoIP only": "仅限VoIP",
  "Third party audio conference": "第三方音频会议",
  "1-20": "1-20",
  "21-50": "21-50",
  "51-100": "51-100",
  "101-500": "101-500",
  "500-1,000": "500-1,000",
  "1,001-5,000": "1,001-5,000",
  "5,001-10,000": "5,001-10,000",
  "More than 10,000": "超过10 000",
  "Within a month": "一个月内",
  "1-3 months": "1-3个月",
  "4-6 months": "4-6个月",
  "More than 6 months": "超过 6 个月",
  "No timeframe": "No timeframe",
  "Decision Maker": "决策者",
  "Evaluator/Recommender": "评价者/推荐者",
  "Influencer": "影响者",
  "Not involved": "未参与",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}